[公投]各位巴絲打用緊咩機？Android vs ios

Android 正皮
ios 負皮
(本人用緊S8@i7)

Sony 轉ip8+

出街覺得An機多人用d，不過要睇年齡層，40歲以下較多用iphone，中學生或者40歲以上出多用android，女人又多用iphone多d

雙修正皮呢個cm